% !TEX TS-program = xelatexmk
\documentclass[a4paper]{article}
\usepackage{polyglossia}
\setdefaultlanguage{dutch}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage{vubtitlepage}
%\usepackage{todonotes}
%\usepackage[nounderscore]{syntax}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{minted}
\usepackage{xltxtra,fontspec,xunicode}
\usepackage{tikz}
\usepackage{array}
%\usepackage{enumitem}
%\usepackage[perpage,symbol*,splitrule]{footmisc}
%\usepackage{appendix}
\usepackage{pgfplots}
%\usepackage{pgfplotstable}
%\usepgfplotslibrary{dateplot,patchplots}
%\usetikzlibrary{shapes,arrows}
\usepackage[margin=10pt,font=small,labelfont=bf,labelsep=endash]{caption}
\setmonofont[Scale=0.8,Ligatures=NoCommon, Path=misc/, UprightFont=*-Regular]{Hack}

\setminted{autogobble}

\faculty{Faculteit Ingenieurswetenschappen}

\title{Report project Parallelism~and~Distribution: \\ \textit{Peer to peer file system}}

\author{Ruben De Smet}

\begin{document}
\maketitlepage
\tableofcontents
\clearpage

\input{intro}
\input{parallelism}

\section{Externe libraries}
De libraries
\begin{description}
    \item[junit] voor unitests;
    \item[jline] voor de terminal interface;
    \item[commons-io] van Apache als glue voor file-io;
    \item[commons-codec] van Apache om \mintinline{java}|byte[]| naar \mintinline{java}|String| en omgekeerd om te zetten;
\end{description}
werden via Maven geïnstalleerd en geïncorporeerd in de \texttt{jar}-file.


\section{todo}
\begin{itemize}
\item Een overzicht van het project: wat kan jouw applicatie (niet) en wat zijn de
assumpties die je hebt gemaakt.
\item Een overzicht van de klassendiagrammen en hun verantwoordelijkheden. Dit
mag kort en op een hoog niveau.
\item Het communicatiemechanisme die je gebruikt hebt om te communiceren
tussen verschillende applicaties. Motiveer je keuze en geef de voor- en
nadelen t.o.v. de andere opties.
\item Voor elke operatie die je eindgebruiker kan uitvoeren (list, get, put) beschrijf
wat er gebeurt in de applicatie (gebruik makende van jouw
        klassenamen/methods), bvb. a.d.h.v. een sequentie diagram.
\item Het gebruik van externe libraries (som ze gewoon op in 1 zin).
\end{itemize}

\end{document}
